感情呢下野真係唔駛咁上心

認真你就輸了
大家都想屌下閪
搵人陪下 傾下計 想人了解下你姐
覺得悶左 想要刺激咪搵個個
玩到咁上下咪搵個人埋下單
越理佢就越吊高賣 唔理果陣又仆埋黎
可笑可笑

咁架

毒撚衰在好易動情。。。

駁唔到

你當撚狗咁撚下溝下先啦
可能咁樣反而比你溝到
太上心溝唔到ga

啲仆街對佢好無撚用

問題係 好多人一開始並唔知對方係仆街

真
越容易得到既野

對我好，得唔得

好撚認同
一日未到八十歲都唔好比飽飯佢食

唔會all in la
比對方偷食前偷食左先
先將對方一軍 買個保險

又岩姐
最近正係上交友app咁樣做

但對方認真咗就hurt

真理

邊撚個負皮
出黎發表下你對呢句既睇法

好痛.
點解要對我唔認真？

或者大家一開始講清楚咪得
到時候臨涯勒馬大家都辛苦

你當人地水泡
人地當你認真

有啲野大家都知冇可能有結果

然後兩條友都唔投入 慢慢就淡

去到最後果日都唔好比佢完全得到 Dllm

而家都未遲

佢做過d咩呀

都係果d啦
成日被人囉

慣左ga la 都冇所謂
你果件仆街又做撚左d咩呀

玩人感情既真係好撚仆街

成日對感情上心嘅 最終傷心嘅 都只會係自己

無撚有錯
個個都只想玩玩下
唔洗認真

調番轉諗，
如果你次次都抱住呢個唔願意付出既心態，
都好難搵到一個真心對你既人

大家都想屌下閪

你可以再調番轉諗
當你次次都付出過好多次
個結果都係咁
點仲想覺得會搵到

好仆街
我每次都好投入
然後人哋叫我愛自己
認真拍拖有咩問題
話淡就淡

真

所以d人話愛自己係有理由

可惜我就係上心咗

之前上網識咗個男仔，頭一個月覆得我幾密，但呢一兩個禮拜隔幾個鐘頭先覆我一次，唔知係佢返工忙定點，但都有啲sad..會諗佢係咪搵到新女傾所以先咁..

厭左睇黎

證明你未完全了解完個個人就上心
一次奶野咪當經驗不足交學費,之後就要醒目

So true

一個月就厭

我都試過好了解一個人先上心
結果比人搶左走
所以 不了

人性 冇計

以後都唔會再咁上心

唔上心就搞到3X年A0

同你差唔多, 但我係識女仔, 我地回間隔仲耐過你, 其實應該睇內容有冇營養? 你幾大?

者係個個人唔係咁鍾意你

主角明明係睇透先講呢句野
就比啲毒撚拎晒黎叫春

Ok

內容就一時時，有時鳩噏，有時又會傾吓心事咁囉..我19啊，對方就24歲🧐你同佢又幾大？

同我一樣之前明明可以每日都傾，直到有一排覆得勁慢，之後就再冇出現了

慘了我預視到我同佢都會係咁..

真係慘 比啲女玩到人都癲埋

溝又係佢溝我先 到我上心啦
一句 Sorry 我唔想拍拖住
就收咗我皮

真咪撚同呢啲人一齊

same佢今日真係淨係覆咗我兩次，唔想再自己攞嚟賤

你講得好啱對人咁易上心但又咁難放棄真係好煩
其實我想試吓幾日唔搵佢睇佢反應，但覺得我唔搵佢嘅話佢就唔會搵我

淨係得我投入，其實好傷

上網識左個女仔，明知自己係易動情，所以一直都覆得好求其，但佢一直聊我，到我依加動情，又到翻佢覆得求其

完全明白

我都係呀絲打
經過依次真係覺得玩app依啲嘢 先認真嘅人永遠都係輸家

啱啊嗰個男仔都係我玩Goodnight識嘅
覺得太認真嘅人唔適合玩呢啲app但又想識男朋友..

定直接問「佢點解唔搵我啊」咁但問咗又好似好cheap...唉，不如慢慢俾時間沖淡佢算下一個會更好

每次覆你一句就完？hea唔hea?

唉 唔好問啦
咁咪仲尷尬 唔係咩
其實唔覆都答左你啦
我有問過下 。。。佢都係揾個藉口hea我
不如慢慢淡出算
下個會更好

咁你約下佢啦, 約幾次唔出就算數
我兩個都係你地+10, 要做野, 唔係成日得閒回

本身約好咗，但因為支那肺炎咁勁所以話唔見住多謝巴打提議，我遲啲再試吓約佢

我都係 我約左睇戲, 而家諗緊去唔去行山
你地約咩

約食米線個人認為行山幾好

呢排真係邊到都去唔到